【狗仔出更】銅鑼灣做保安員 李中寧孤單搵食

跑仔隊真係狗黎
咁都可以影一餐

冇左藍潔瑛唱又唱第二個！佢都唔係娛樂圈 你地影人做乜啫，人哋咁低調，之前影過大家知道佢嘅情況咪Ok囉，唔使再影喇!